［Ps4] MHW 大劍討論區 1 男人既浪漫！

居然冇人開

我係大劍拔刀流LM推post

集中收刀拔刀心眼

新手終於整左把滅燼龍大劍

去到解禁再之後有得幫武器再強化，本身滅燼裝有吸血再幫把武器加吸血能力，最勁試過回1/4血

越冇血越要攻 我鐘意

佢連鐵山靠都會回小小血，基本上打下位唔使食藥

留名 大劍真男人

大家用咩裝 我頭龍皇 其他Juno

見日文wiki有推薦一套大劍防具

面唔需要跟佢呢

依家用緊juno裝 頭用獨眼

我仲儲緊Juno素材渣

新手只識斬落去
咩係拔劍流？

收刀 再劈

但今集好似nerf 左

lm

點解大劍區推得咁慢 我仲以為大劍好多人玩

唔係統槍先係男人浪漫咩 吉人ass eye

好遲先開

角龍混裝？角龍大劍未出

試試咩效果先

試下配埋拔刀收刀技，玩落會正好多

唔用擋既大劍撚

冇技果陣呢招應該冇咩用
而且今集真蓄力先大力

擋乜鳩，斬完就走

鳩砌

今集定點輸出最高個操作應該係點

拔刀流當然要有拔刀會心加超會心啦

我覺得出到第三下蓄力>all
優先砌集中

終於有

拔刀流
平時打弱點一刀100-140
隻怪訓低可以儲第一段斬>tackle>第三段唔儲
同埋可以玩埋大爆g

大劍

係掛
夾埋啲技都係 拔刀 集中

同收刀

今條有真儲力斬好正
攪到拔刀唔多吸引咁

想玩冥燈裝 好型
但大劍玩好似冇乜用

新手應該出邊件先 得hr9
飛龍？

大劍盾斧輪流玩

Nerf 咗拔刀流唔好玩

想問拔刀護石要打咩先見到？

歷戰怪睇運氣抽

而家第3下太勁 好似弱特重要過拔會

街場/fd d斬裂成日都出唔到

你地玩得好撚快
我仲係剛HR13,慢慢清哂D自由任先推主線
而家用全套蠻顎龍打住先

我都係HR14渣，岩岩先儲到滅盡裝。話時話滅盡裝係咪無得再強化？我見lv1已經係max

打完曬主線就升到

用集中 3 弱3超會1 滅盡大劍第一級 最高去到 5xx
今集拔刀技nerf左 係咪應該玩集中弱特 喂跟住推攻？
大家有咩技能推介
Btw 無意中刷到粒 無擊珠 1.1倍攻

集中 特點特效 超會心

真蓄第一下同第二下 傷害差好撚遠
但係第二下成日打失

LM

有無人用高耳

啱啱打完上位毒妖 應該砌邊把劍

男人就是要大

Lm

礦石一直用到上Juno

利伸用緊毒

我都覺得今集個方向係弱點特效好過拔刀

毒係毒妖鳥果把？

斬乜撚野可以第一段去到500幾

主玩拔刀邊套勁d ？

大劍用家

召 Ching 一齊刷 滅盡龍 素材，
7ACFJz3xEYrH
密碼 ： 1111

係 一開頭我都係用毒劍

拔刀流輸出低真儲差好多
練一練個輸出已經幾何級數上升
拔刀只限打麒麟 爆鱗

其實拔刀3唔係100%會心咩
咁同弱特唔會重覆左？

蓄力喇仲拔刀
蓄到一下=你拔刀斬5 下咁濟

係時候解封大劍

點樣砌畜力先有600傷？
我第三段真畜都係得500幾

棍佬想轉職
Lm睇大劍裝

留名 學野
琴晚大劍單打過左hr29雙爆鄰 好撚爽

大劍撚+1

X2

今集拔會真係其次，首選集中推爆

諗左套 全b裝

大劍 滅燼最後個把
獨眼 弱2
大馬士甲 集中2
爆燐手 拔刀2
滅盡腰 攻2
泥魚腳 集中1
護石 超會心1

刷埋珠成形想 插 速納x3 攻x2 超心x3 (有排肝)

>>>攻4 弱3 拔刀2 集中3 超心3 收刀3

有冇巴打知

我要左拔刀3

好似係咪都對弱點打
有弱點3 就唔洗拔刀3 拔刀2都夠哂夾埋都110%

呢套好似唔錯, 有無人唔服?

我前兩頁po左套好似差唔多
集中3 拔刀3 納刀3 超心1
琴晚用珠砌埋上攻擊5
不過冇耳塞

身是什麼？

好似叫大馬士革

大劍蓄力流需唔需要弱特？

留名先
大劍大錘撚

想玩大劍 留名學野

要取捨.. 我覺得高耳要.
可以唔要高耳要弱特或者會心

以前玩開都係高耳首選

我都覺大劍高耳應該仲好用

即係蓄力流以高耳同集中優先？

你想斬尾 打頭 集緊中 大叫都幾麻煩 浪費左機會

高耳集中 拔刀

大劍留名

耳塞護石LV2
蒼火頭
雄火身
爆鱗手
爆鱗腰
雄火腳

高耳, 弱突LV3 拔刀2 超會心
HR仲未上50, 之後有珠先再換裝
一見面儲滿拔刀斬>撞>真儲手直接放手岩屬的就帶走5-6百血

其實拔刀斬招技係咪淨係對第一下蓄力斬先有效

第一下攻擊

今集改了3儲力，搞到拔刀失色咗

其實高耳真係好有用，可惜要3洞..

成日第3下就比條龍嗌走左
諗住整套耳塞5瘋狂斬

Agger ,儲哂力去到最後果下俾龍打斷

精靈加護唔可以換其他？

有冇裝睇睇

未整到挑戰護石2 無龍晶

Ok 喎 咩裝？

巴打可唔可以share套裝黎睇睇

如果轉到拔刀就最好

拔刀術我試過，感覺無乜用，今集大劍主要輸出係第三下儲力

其實滅燼炎王同蒼火原裝都好鬼勁，所以未必要哂咁多時間混裝，畢竟混裝好要求要有好既珠

其實主要輸出係咪都係撞兩野之後儲第三下一野斬爆條龍個頭

Yes,所以最好條龍訓覺果陣計佢距離令第三儲氣最後果下打中頭

我試過打到9××，炎王龍

我有次打過1200...

巴打呢套好正，中晒我想要既技

無限連combo定係儲氣斬好d??

冇錯，所以我都唔要

用大劍打哂全部古龍
雖然都係可以用
但係同其他近戰比好似真係差啲咁

比你地會簡

耳塞5+集中3+弱特3+拔刀2+攻擊1
OR 耳塞5+集中3+弱特3+攻擊4

後者

算好用啦，大劍單拖爆機

全攻擊型大劍裝點砌?

真蓄力斬3 先蓄力一下爆頭

有邊把雷屬好用

有冇得直接用真畜力斬 定係要慢慢接技上去

飛雷果把應該最易入手

平均一場你出到幾多下完整既連技 先唔講打古龍
到底拔刀收刀超會攻7係咁收拔刀打弱點dps多過你全連技定少呢

睇打咩龍
如果唔係慘爪飛雷麒麟呢d 跳嚟跳去嘅
痴身打用兩下體撞駁落真蓄力中晒其實唔難

我而家都跟緊呢套 有高耳真係好好多

x2
玩熟咗用真儲力嗰下好正
真男人

直頭雞肋
我驚俾人嫌輸出低添呀

最快都係三角 圓圈 三角 圓圈 三角

真係考技術 計位計時間

都冇乜野揀 我都係

諗緊耳塞集中點整，打極都無珠

我知連落去唔難 但8成怪既都係快動作
所以我問泛用dps邊個高

尋日打炎王出左耳塞

麒麟大劍太低攻

仲有一個打法係唔儲氣唔拔刀 淨係堆攻+三段斬
就咁斬中頭都200傷

大家用開邊把大劍

冇特別混
依家全身juno加粒痛擊石
插左粒痛擊珠

龍用juno比較多
冥燈有兩洞好正
但好快要磨刀
雷飛雷易整又勁

好似唔見有飛雷大劍

新手
下位用咩武好
成日轉黎轉去搞到無哂錢

總之唔好用太刀掃人腳

下位去太刀/雙刀/弓POST好啲

唔叫佢好用太刀啦
又多個掃腳撚

點砌 無會心都打得出200？

咩原因令轉嚟轉去呀
笑咗

Agger
大劍我教佢用
唔好撳三角+圓圈，其他隨得你撳

一野打飛3條友

大劍撚 由2g開始剩用大劍
今集d大劍好醜樣
還我轟龍大劍

炮術加3揮手

大劍雖然鈍，但一打中大大力 好爽

點解有時我斬完第一刀禁3角佢係會出肩撞?

黎黎去去果幾個模
屌佢老味
以前d集氣會變型既劍真係好型

新手今日第一次打Juno過左
用飛雷把大劍
咁岩一開始就係整呢把
感覺上都幾易過
同埋都可以用到好多次真儲
爆左一隻角同尾

大兇顎龍把大劍有20%會心又有麻真係好好用

今集無埋角龍大劍

大家誤會左 我轉黎轉去意思都係用大劍

只係經常轉唔同劍

係咁轉其實會唔會退錢 （佢寫明退料）

同埋岩岩打完火龍角龍 開始見到橙六星有咩要注意

想問下真儲氣到底點出
三角》圓形儲〉三角》圓再儲隊下〉再三角儲氣斬？

我知呀

就咁拉方向制+三角 3下已經係

整多幾把咪得

我都覺退黎退去晒錢晒時間
唔岩用當集郵
同埋上wiki睇岩先升都ok

唔會一把場場用架

上網睇片D人係 肩撞2下 + 真蓄力斬 咁打
咁打法仲需唔需要集中

要
因為如果第二下蓄力無打到出黎
你真蓄要蓄三下先去到最大力個下

如果第二下有打出黎
第三下只係要蓄兩次

打真蓄多就唔洗要集中啦
你頭兩下都唔會儲掛

無速納珠放左三粒體力珠玩不死流

我依家通常係唔會儲力直接劈三段出黎

轉左玩法，所以拔刀流已經唔work
整唔整到弱特，集中，攻擊，高耳

原來有咁既分別
我自己玩好少肩撞 一直以為真儲力儲2下就盡

咁我都係唔出集中 係咁斬 有機會先儲下算

原來係咁

比返空戰大劍我

麒麟大劍係咁多代不嬲拎黎收藏

肩撞可以頂一下怪打你又唔斷儲

明明大劍
個斧頭型真係不倫不物
牙型都收貨呀

邊條好樣設計

飛雷果把好柒

屬性值好都用得過 唔係太差啦

Yes

有Kirin派生 一定用

肩撞一定要用
碌地三角直上二段儲又得
碌地三角圓圈再接三段儲又得

Agger
有下一集嘅第一樣野換咗設計武器條友先

想問下 假如 700攻

同538攻加120水屬

你地會用邊把刀（唔好講上位 就咁下位黎睇

依家我第三段唔儲劈弱點通常打400左右

異常狀態大劍係咪冇人會用

留比多hit數既武啦

一把都冇砌過

稍為好點可用爆破既

現在攻擊模式好多時都係三角一下再方向下加儲1-2

大劍配高耳 真係安全好多
今集個拔刀有點廢 就算算盡集中 都好少機會三段。

準備轉玩蟲棍

點唔儲力直接三段？

而家多左個玩法je, 又唔代表拔刀流唔work 既
拔刀流一樣可以淨劈第一刀就納刀走位
或者見人地教可以出 拔刀lv2 , 弱特Lv3 , 第一刀必會心，第三刀睇運

上位用咩裝及劍好?

唔明點收刀再劈

咪斬一刀就碌走收刀再去斬再loop

推

用緊集中護石淨係裝左一粒攻擊珠 一粒無擊珠 仲想要超會 同弱特3 真儲得5xx

大劍幾時都係攻擊行先

好 唔該哂
我見好多人都用juno大劍

有匠咪係

跟呢位巴打share套裝玩咗陣，覺得輸出唔係好夠，可能我唔識用 用緊滅盡最高個把

心目中想要高耳、弱突、起會心、攻擊，唔使拔刀，有無朋友可以分享吓？ 依家得啲廢珠

I know that feel bro 個滿足感好正

我都係第一次玩mh，開頭打juno係咁貓，打到記熟晒佢啲動作，依家輕鬆過到

Push 同問，求高手share

火雲頭B 超會心 1
火龍身B 弱點2
滅盡手A 挑戰者2 攻擊1
滅盡褲B 攻擊2
滅盡腳A 精神抖1 挑戰者1

呢套點睇？食到兩套裝

無集中無耳塞?

可以 要有珠 兩粒耳塞+弱特

我見巴哈有人話有無集中差唔多
耳塞就話可以用前撞破
我都唔知點取捨

轉貼

都係轉貼
——————————
大劍基礎輸出裝:

技能：弱點特效lv3，集中lv3，拔刀術[技]lv2

頭:龍王的獨眼α
身:大馬士革β
手:爆鱗β
腰:大馬士革β
腳:火龍α

其他技能:跳躍鐵人
裝飾品洞:lv1洞x6 lv3洞x2
優點:珍貴素材偏少，裝飾品洞多，較高防
——————-
頭:角龍β
身:火龍β
手:死神β
腰:大馬士革β
腳:火龍α

其他技能:跳躍鐵人，會心攻擊[屬性]
裝飾品洞:lv1洞x6 lv2洞x1
優點:多一屬性會心技能，但洞較少

能配出以上技能的組合其實很多，上面這兩個組合洞數較多，
然後護石簡單配個攻擊就很夠力了。
以下列出可以選擇的其他防具系列，注意有不少組合外表滿好看的，
外貌協會應該也可滿足吧

弱點特效：龍王獨眼，搔鳥，火龍，火王龍
拔刀術[技]：角龍，爆鱗龍，風漂龍
集中：大馬士革，死神，泥魚龍，蒼火，鋼龍
————————————
高耳弱特拔刀術(無集中):

耳塞lv5，弱點特效lv3，拔刀術lv2

頭:爆鱗β
身:火龍β
手:爆鱗α
腰:爆鱗β
腳:火龍α

其他技能:跳躍鐵人，毅力
裝飾品洞:lv1洞x2 lv3洞x2
優點:
高耳能增加真蓄和蓄力斬的成功次數，
針對部份很愛咆哮的魔物很實用。
建議真的想追求更實用的lv5耳塞裝的話，
要有配以高階護石和裝飾品的覺悟
———————
匠大劍裝:

匠lv2，弱點特效lv3，集中lv3，拔刀術lv2

頭:龍王的獨眼α
身:鋼龍α
手:爆鱗β
腰:帝王α
腳:泥魚龍α

其他技能:爆破屬性強化
裝飾品洞:lv3洞x2
優點:
可配合【魔物的憤怒】使用，能為它追加白斬味。
外貌協會可選擇配冥燈龍大劍使用，加長白斬的長度。
算是很吃護石和珠子的套裝，素材很貴

我唔覺得大劍一定要集中

我都覺今集集中唔係必要 但高耳就

耳塞用護石好啲我覺得，裝飾品好似要3洞

砌套集中裝玩下

會心率負數點解？

呢套幾好
Share plz

有機會減攻

如果大劍負會心係未唔好用？

鋼龍身

我仲味測試有3LV集中同無集中分別
但耳塞真係差超遠
我覺得必備

有不動衣唔用耳塞 同埋可以擋/肩撞cancel頂住班龍鳩叫
耳塞要3格位x5 犧牲太多格數

用緊7攻 3弱特 2超會心 1破壞王 重有幾格自選/睇怪用
點睇呢集都係真蓄3大力過拔刀 (打奇撚呢D另計)
真蓄3打歷戰古龍可以爆上9百傷

砌唔砌到拔刀3集中3既裝？

點組 想睇睇

拎到龍脈石大劍同超會心珠勁開心

搵把有洞武插個超心

我覺得集中拔刀冇咩用，堆弱特超會心同埋攻擊好過

仲有看破同埋挑戰者

剛剛幫把juno大劍開左洞

開洞即係咩來ga?

打歷戰出石可以幫武器客製化
rare8改一次
rare7兩次
rare6三次

啱啱先打完歷戰KIRIN
係咪要高啲HR先有呢個FUNCTION玩

開始有歷戰已經有
只要你中左第一粒
加工果條友會有對白講

完全冇留意原來多咗條友

抆刀集中主要都係睇打咩怪，好似打燈龍咁根本無乜機會比你儲氣劈第二刀

食閃光彈既怪用大劍都好爽

想用屍套劍多過juno 但斬味好差 好似一定要用匠 但其他技大家會點取捨

鬼拔刀流
你真儲力流
一齊打麒麟呢d怪試下邊個斬得快
有人話拔刀廢 其實會唔會係真儲力太高攻

屍套斬味咁都叫差？

同juno比好似差啲？藍斬短

姐係無乜必要嘥位用匠？

想問炎之劍係咪以前把火大劍？

我試過隻怪訓教，較岩位出真儲3劈頭扣成1100

較多幾次，熟左距離唔難

命中3睇落好似無乜用

集中廢技

拔刀又無用, 集中又廢

羽特係咩?

頭先睇個日本仔 攻撃LV7 弱特LV3 超心LV3 渾身LV3 集中LV2
諗住試下整 整到一半唔撚對路 仆街一定洗珠狗黎

真男人

姐係弱特3拔刀1+武器~15% = ~95%?
咁樣好似幾正 有超心珠放多幾粒

有一粒
反而弱特珠多到唔想要

2粒珠已經夠

終於執到套靚D既裝轉玩白斬屍套劍

會心率高但又冇超會心
其實有冇用

屍套有咩勁?

主要係型啲 比起把扮大劍嘅斧頭

冥燈有兩個３洞好似幾勁

白斬x1.32攻 屍套期望值高過juno 屍套又有lv2 洞
不過就要匠 keep白斬
跌落藍斬既話 屍套就會低傷過juno
理論上係咁

點睇?

要幾多lv 匠 屍套先有白斬
個白斬keep 得耐唔耐？

可唔可以講下用左咩珠？

大劍撚留名

點砌？

如玩無擊珠拎大凶豺嗰把最好

匠2夠?

你個名

砌左高耳拔刀大劍

應該匠5最好啦？

實戰用過 集中有無真係差唔遠 同樣時間斬多刀都唔得
諗緊方法砌收刀3 弱特3 高耳 +最少3格 lv1

超心珠打咗幾廿場歷戰古龍都冇

無弱特？

匠2開到白斬

已經無野可以阻止我儲力

今集儲力不了

未撚到點砌。返屋度下佢
冇靚石

砌高耳用護石+爆鱗腰B去砌
高耳D珠要3LV洞好麻煩

可以唔要命2換件鋼龍甲落去變匠4

獨眼 大馬甲 爆鱗手腰 死神腳 攻3護石
不過要3粒耳塞珠+1粒弱特珠+1粒攻珠先砌到

魔物的憤怒 +匠2其實上唔上到白斬?
睇巴哈就話可以, 但自己用緊匠2都仲係藍斬

好，打爆撚龍好難

耳塞護石到依家仲未解到....唔知爭d乜
HR48, 自由任爭總司令個D未清

大家 真儲過700果d用咩技 可唔可以分享比小弟參考下

700
我最多都係550

利申 唔係打管家屋果條木
係打龍出到既最後傷

我刷三兄弟打到800

呢套點睇

呢個解像度

冇防音珠 係咪得爆燐龍裝揀

攻擊7 超心3 弱特3 集中3 拔刀技2
爆擊就過到700

琴晚打力戰浮空龍 比個槌仔佬打飛左兩次
一尻🔼⏺打飛佢 心情好返曬

lm 弓手想過檔大劍
但唔想玩拔刀流 有咩選擇

大劍jj留名
琴晚用左大劍做戰地記者咁過左雙爆撚好hi

耳塞朋友隊

護石

唔係拔刀就儲力，仲有第2樣？

由佢兩隻野自己打餐死
得閒偷下刀就得
我覺得古龍難D

係咪得我會檔
除咗自己 無見過大劍佬檔

我都會

碌加撞夠晒
擋個動作太慢

角龍對大彎角？

唔係

但唔記得咩裝了

戰紋3個打怪回血好唔好用?
終於砌左 我打極都得38x

用高耳先真係玩緊大劍, 無高耳下下被龍叫停, 比較難出真蓄力

真斬眠斬呢招掂唔掂
有無巴打分享下其他
成日計錯距離

想打果個位向後碌一下再行兩步 不過成日MISS

用不動既時候就係我無敵既時間

有巴打話用不動衣唔洗高耳
我尋晚試過 都係用返高耳過癮 打到一半無不動衣時候穩好多
但係rush 例如三兄弟一定唔用高耳

真 點都要用 不動係拎黎比鯔止人彈開用

玩拔刀+儲力應該棄集中點爆高耳？

可能係, 今晚睇下先, thx

有無巴打知

請問有冇人知耳塞護石2級升3級係咩材料 thx

龍晶原石打9星任隨機出

火龍玉好難出

黑角龍火車有判定修正
我習慣擋 好過俾佢hi少少就重傷
而且唔碌走可以偷多刀

另外Juno招天外飛仙都係判定高 我多數檔

金票啦

即係咩

我都會...

解週任果張 跟住搵鍊金婆婆換

juno 個招有兩hit 喎 唔會爆你耐力咩？

唔夠用

屍套大劍 匠2係可以上白斬，不過係非常短

點解會有人玩屍套 唔玩juno，係因為斬味補正，白斬攻擊力x1.32，藍斬x1.2

屍套可以上白斬，juno無論冇匠同匠5都係藍斬，所以屍套白斬係高攻過juno

不過屍套跌落藍斬就會低攻過juno，所以用屍套最好係keep住白斬，例如用匠5，如果唔係就不如用juno，起碼穩定高傷

我自己就用屍套，匠5，集中3，見切7，弱特3，仲有三個lv2以上既洞，第日有超心珠就放入去，有先算

週任姐係活動任？打完會有張金卷換紅玉？

獎金任啊

有無裝睇下

邊到搵到獎金任？

玩完蟲棍同斬斧 突然覺得大劍其實幾好用

我檔完飛撲就碌開 唔會食剷地果招

金票留返比JUNO 古龍過D玉啦
換火龍玉硬係好似晒左
個人感覺

狂打金框任應該十場點都有一兩甩
好似係

有冇計真儲落刀點tips
好想試下隻怪訓左斬野落去

youtube 有條大劍斷尾速刷紅玉片

前幾日打咗廿幾場調查唔出
放棄冇打
今日打蒼火出2粒畀我

向後碌一下就啱距離

呢個係唔計撞?

向後碌完先開始蓄氣劈 , 最尾真蓄氣果野正常先會打中

運黎姐 我換完屍套玉 下一埸就出

有冇高耳弱特+集中分享下

巴打匠5係點整法
我想試下有無匠5高耳5拔刀弱特

匠珠lv3 加死神腳

咁我要去刷貓貓歷險 差一個災禍之布

留三個洞俾超心 仲有一個就乜9都得

呢個有兩個套裝技，毅力同屬會

呢套好似唔錯

咁多達人珠 點跟呀

所以咪擺左套高耳囉 唔洗好多珠

白斬屍套好撚爽

匠5 白斬要幾耐磨一次

玩左陣充能斧 發覺已經慣左大劍翻唔到轉頭

而家熟練左好多 好流暢

拔刀三段打落去 儲力撞 再真斬 再碌一下
一係收刀, 一係loop 多次真斬

不過無高耳好難打

岩岩打完冥燈, 想唔要拔刀術

想問防音珠打咩出多

屍套大劍 超心珠x1
獨眼 超心珠X1
鋼龍身b 超心珠x1
帝王手b 匠珠x1
爆鱗腰b 收刀珠x1
死神腳b 收刀珠x2
耳塞護石

有耳塞5 匠5 弱突3 超心3 收刀3
呢套點睇

收刀珠係RARE幾 70hr 一粒都冇

明白，唔該曬

點解咁多超心珠 打咩出架

眼見大家咁多珠我都未有機會出到

出埋d 防毒 down 防珠

想問下覺得火龍兩件套屬性會心有無用？
因為一係攻6有火龍套，一係攻4無火龍套，諗緊邊樣好d

R7 好似係，無開機睇

想問下集中係咪有珠

係

大家覺得收刀術有冇用？而家諗緊一係收刀術，一係砌高耳

利申：拔刀流

之前copy and paste架
醒下啦 邊有可能咁好彩中咁多粒呀

想問下耳塞護石點先有

Agger

佢講果d珠我打到hr80 1粒都冇

都冇耐震

我有套體力+精護LV3+高耳+屍套SET技 真心未死過

我同你差唔多hr都係得1粒

真男人用滅盡裝同吸血大劍以血換血啦

呢套點砌

生存到先輸出到
利申點砌都一定要有加護3 嘅廢人

有冇人打鬥技?

耳塞係咪隻龍叫既時候唔會郁唔到？

用咩裝? 依架閖多400

Sorry 我意思係把滅盡 未升爆 緊係要真儲啦

集中唔算今集好關鍵既技啦

想問下你地傷害大約幾多
普通弱點傷害 同大劍儲力斬第3下
我50-100 38x

差粒龍晶原石先升到耳塞護石III

我會叫穩定輸出

用緊斬斧
仲係新手緊
遲啲上到去想玩大劍
新手怕唔識用

有無呢套裝睇下點砌?

劈>碌

收刀先緊要
我套 收刀2 高耳 弱特2 攻4
7珠位 1粒上弱特3 耐絕3+3粒即場換
等客製化大劍開多1孔上收刀3

精神抖擻大劍必備都無乜人用？

點必備法

有無真蓄打1千傷裝？
我最多都係打到780傷

同求

屍套劍 匠5 攻7 弱特3 龍屬3 集中3 精神抖數2 真儲打頭 1100幾

弱特 精神 力量解放 攻擊 挑戰 超會心
係唔係咁排必要性?

唔使超會？

一陣試試先 THANK YOU大神

想問下客製係咪都係升攻就得?

爆擊本身1.25 ， 超會每lv 1.3 多0.5 ,自己衡量 ， 除非你91會心 ， 如果唔係7攻係勁過3超會心
，同埋大劍唔應該太追球真儲一擊傷 ， 除非隻王訓左 ， 如果唔係基本上唔儲打到800-1000個下。

我自己用緊 耳塞5 攻7 弱特3 精神抖數3 快速回氣2
穩定好多

我就係追求攻擊既極致

點混

各位巴打點取捨
滅鬼凶器 / 魔物的憤怒

聽聞屍套>滅盡>冥燈

唔係屋企 今晚先

打古龍滅鬼 有龍封力大 ， 平時有匠5就用屍套

唔想煩就一直用滅鬼 基本上咩都打得

拎屬性武打唔食果個屬性既龍會唔會低攻 定當無屬性？

如果冇加匠既情況下呢?

滅盡>>>>>之後是但

未砌匠
真係拎住把JUNO冇轉過

係咪真係差好遠其實,上多級斬味

聽講白斬 攻x1.32 藍斬1.2 綠1.05 黃1.0

我打柱屍套白斬 67x ， 滅盡63x

Lv1～3 滿氣力會心+10～30%

大劍最後一擊好易做到滿氣

砌到盡都係可以
攻7匠5龍屬3集中3弱3
點樣可以加埋精神2

原來用攻擊珠整到攻7 點跟
我又無bug攻擊珠

中規中矩裝
仲刷緊珠 希望再砌得靚d

想問一定要匠+5？
因為我見匠+4都白斬條bar滿左

有無巴打講解下匠
即係加幾多攻左右

唔會滿 +5應該係白斬長啲

點解我第一下三角再禁圓形出唔到衝擊
要第二下或者碌完地先得

其實大劍定斬斧個輸出/dps大d呢

匠係唔加攻 斬味唔同色先會加攻
白斬暫時最高攻 你當藍斬*1.1攻

巴打求分享點砌

新手打到去風漂龍 合咩大劍好

想第一下就撞要用r2拎刀再三角蓄力撞

其實起手直斬都好快
我慣左斬>撞>真斬咁

第一次玩大劍裝 勿笑

起碼4粒攻擊 點跟

跟唔上

打D彈刀位唔可以咁用 第一刀彈左就無得蓄力接落去

有冇裝備抄下

主玩拔刀，有耐性既話幾好玩，幾安全

3

我想要珠呀

想問下如果想整juno劍我拎把鉻鋼剃刀入場會唔會比人屌?

因為唔想浪費時間升魔物的憤怒

我果時用骨刀打 都係咁

得1粒

想問下例如打炎王 怕火怕冰
我有滅刀 912
假設有把水刀 6xx

個屬性傷害實際有幾多?都係揀返滅刀嗎

x1

高耳同集中 實戰試完覺得耳塞>>>>>集中
集中最大作用我覺得係蓄力手感好d

雙刀想轉大劍玩下 想問有咩裝推薦

精神你搭珠?

我第三下 真力斬 通常打出 係4百幾 血

點解你地可以打一下出差唔多成千血？

目前我： 攻5，耳5 體3 集3 弱特2 拔刀技2

土沙大劍+角龍裝無屬強化有無得諗？

大劍其他人唔洗點碌，用擋都擋到大部分招

會扣斬味 不了
非擋不可情況下先用擋

我都係4xx
攻6 弱3 挑戰者3 精神1 超會心1
juno 同火龍特效
+30攻 79%會心(如果計超會心5%)

可唔可以分享下套裝

歷戰juno最多打到780
非訓教
我覺得打既位置都好重要
我每次真蓄打頭個傷都唔同
400-600係最常打到既傷

護石：耳3

幾正 不過冇珠整唔到

今集拔刀流好似無乜前途
始終真蓄大力好多好多

各位大劍巴

你地 客製化 開咩？

沒珠都唔緊要

因為成套混裝整出黎都ok勁

沒珠可以放幾顆攻珠 玩下都得

你地通常第一二下都係普攻？

未有靚珠應該點砌好

會心多，我精神抖擻加弱點特效同超會心

耳塞集中收刀就夠

好

留明學野

扮咩

我鍾意開洞多d

想問下巨甲蟲堅殼點刷？
想合獨角仙

毒煙球毒死D飛甲蟲
瘴氣之地最多

想問下括住係點解？

要有解放技能先開到

屌 成堆細路係到嘈
我想屠龍咋

發覺有高耳真係好啲
成日最後一下先畀人嗌停

感覺安心好多

想問下玩屍套龍大劍匠4 同匠5 差別大唔大

蜂蜜係未得採集？

三兄弟唔肯跌速納珠

用緊4
通常捱唔到一區

諗左好耐集中唔知放唔放好 其實唔係差好多 但總有人講就係講個小小時間會有影響

集中睇怪吧 以前大劍就必要技 今集變了 只要真蓄就夠

我而家
耳塞5
弱特3
集中3
超心1
無靚珠

岩岩學玩大刀 可唔可以分享下套裝

耳塞同匠有無得共存

有
爆鱗腰+石已經滿耳塞
之後鋼龍身死神腳就匠4

其實可以試下用招撞抵消左個咆哮..我都練緊廢事要整耳塞

陣間照住呢個方向研究下

我都係新手，無人打一千傷咁高
攻7弱3快吃2超會2集中2精神2
龍王a
杜賓b
死神b
戰紋b
杜賓b
渾身護石2
快吃x3 痛擊x1 超會x2攻擊x1

耳塞5lv wo

我諗佢講3lv護石 唔係耳塞珠

大劍就大劍啦
咩大刀啊

真儲力眠斬個距離好難攞
我係youtube見到條片教 個距離係碌後一下之黎轉返身再用真儲力
但我真儲力成日都係第一下就斬醒左條龍

搵條柱練下先

之前有巴打話向落刀點後碌一下就係果個距離 但實戰仲有好多因素影響

有時有可能揀錯落刀點
搵個邊緣少少會安全d

憑感覺啦

匠護石3第一個料係咩

我會碌一下再向後慢行多2 步
即係粒姑推一半個隻慢行

hr100張卷

Hr5x已經打到張野 新大陸之白鳳

係邊到打出嚟

完哂8星以下全部任會出係9星度

力之護符有無用？

標配黎

力護 守護

大劍 可唔可以分享下

護符仲有得合野、合左係咩黎？

終於都砌到套似樣

符+爆磷爪

魔物唔配匠好渣ga

合完記得買多個符
符爪可以stack

點先有爆鱗龍任

終於真儲上到 900
Juno 頭手腰
火龍身 腳
求其加粒攻擊珠 同攻擊石
有埋超會心 應該過千

去調查搵/joi 人地個d
尋晚砌左頭同腰 ，加多粒防音豬 5耳了

暫時匠2，啱啱見到有白斬

匠4我都嫌太快要磨

新手依家岩岩上上位準備打櫻火
本身玩開斬斧
其實係咪應該爆機先諗玩下其他武?

一把野打到爆機咪仲勁

又好
呢個我幾鐘意

清曬所有競技場任務就會岀呢個任

有無擊珠係咪玩角龍系會勁過juno啊？

Hr37 幾時有得刷超心珠

大劍冇角龍武

無擊珠玩咩刀好

而家差個爆麟手同juno 頭 咁就有兩套裝
一套5耳 m 套專堆高攻

而家套5耳裝：

爆麟頭 耳2
火龍胸 弱2
Juno手 挑戰2 攻1
爆麟腰 耳2 跳躍1
帝王腳 力量2

攻擊護石3 /力量石1

無bug 珠，手上得防音珠x2 攻擊x1 痛擊x1 絕命珠x1

打到最高6xx

耳塞同攻擊力，大家點揀

耳塞，今集好多時都係儲緊真蓄比怪叫停
攻擊再高打唔中都係無用

耳塞左你返唔到轉頭

好，等我諗下點搞先

琴日試左下快吃3 睇下有幾快
屌 真係番唔到轉頭

呢個真 一用上癮

耳塞同集中都係上癮技

耳塞護石lv2 係咪要黑角龍料？宿時仲係？

破到1000啦 打蒼火頭 訓覺等於贏左
主要技 攻7 弱7 挑2 火龍屬會技 juno吸血技
Juno劍升爆

弱3先岩

想問下珠係未隨機出

有無巴打幫手刷爆鱗龍？

其實集中係咪每下三角，無論儲唔儲都會加快？
即係例如三角>三角>真儲三角
頭2下唔儲都會加快左？
定淨係最後果下真儲先有加快？

搭單問匠會唔會有珠

個apps 搞到出左兩個

係
但都有分3種寶珠抽

你蓄果一下先開始計

者係點？

有

去練金呀婆會有3種寶珠
分別係抽到r4-r5 r5-r7 同r6-r8
大約係咁

想問下煉金阿婆果度想煉紅玉 寶玉

我朋友深海好似出過超心

即係個機率多數係咁上下rare 會有少數係抽到r8

我試到冇哂珠都冇一粒R8
這些機會

刷珠生涯開始

但係r8珠 我打左70個hr都未見過

打咩任先會出高hr珠？

50hr以上嘅調查任

呢兩日出左兩粒R8貫通,不過我冇玩射野

要過埋 hr 49 隻麒麟先出，就咁過曬競技場唔夠

怕死套

你哋會客製啲咩?

點先出歷戰古龍

大劍未有珠，可以用咩裝頂住先，利申爆左機

快吃3

整左匠加耳塞
不過無輸出

怕死應該要埋收刀

昏厥耐性都冇

用緊屍套劍用匠2加高磨lv1 同剛刃
算唔算可以彌補番無匠5既缺陷？

全攻型就張體力3 精護3 轉晒做攻擊珠

暫時用緊呢套

拔刀技好似要配埋超會心先勁

一粒超心珠都未見過

弓想過檔
想要耳塞同高攻
有超心珠

未玩過
乜弓唔可以插耳塞架咩

想轉大劍

轉囉
有乜所謂

關鍵詞：武器倍率、動作值、肉質

唔轉武器先係男人浪漫

邊把大劍好用 我見大兇豺龍果個有2個珠位仲可以搭無屬性強化好似幾正，但好似都係見人用屍套多

大劍純物理輸出，睇攻擊+白斬
最勁係屍套

滅盡唔係高攻d咩
同埋屬性個組數值係攻擊？
第一次玩hw 岩岩上上位唔識出裝

因為屍套用匠會有白斬味，攻擊係藍斬1.1倍，所以：
有白斬 =屍套勁d
無白斬= 滅盡勁d

不過同時要考慮升匠會少左幾個其他技能用

所以我都係用滅盡算

（有錯勿屌）

912配無屬可以同滅盡差唔多攻 凶豺仲有兩個3洞(雖然個樣柒D)

我覺得配左無屬依把勁過滅盡

hr 60入左無盡刷裝地獄
幾時先有新野玩

但藍斬好短

係 如果有匠都係出返屍套

鋼龍身 死神腳 匠4
屍套劍會變長白斬

其他可以加高耳 攻up 弱特 之類

納刀 集中 拔刀 可唔裝
因為今集靠真儲力斬做輸出

依兩件好綁 寧願出其他裝配滅盡劍 藍斬打到死都唔洗磨

有收刀根本番唔到轉頭
另外拔刀2可配弱特

新手都咁勁

最好刷粒心眼珠，不過好似真係好難

我有心眼珠
裝唔裝有咩影響？

唔會彈刀

好似冇乜人講超會心咁既

即係火龍裝招技

屌你老尾3體 + 3龍耐 食炎王龍爆炸都係一野貓車

你天真到以為可以硬食

試過3體加26火耐唔使死

龍耐好似無乜用
個下應該係屬性攻擊

滿血 我滅火混裝 無事

我愛大劍

3火耐先有用

3體3火耐，食埋屬耐貓飯

冇珠點討論

差唔多hr100
仲未見過超心珠

玩緊拔刀術力加ko術，幾好玩
街場暈到隻怪兩次，之後都就死

其實玩拔刀嘅話，唔儲氣有無可能一開刀斬扣到200以上

爆鱗一定得

歷古打弱點都幾少彈刀

真儲斬，你的儲一下就打，定儲滿先打

睇有冇時間

隻怪明知佢下一下郁 唔通仲儲滿咩
都係睇情況啦

清醒狀態=唔儲，快打
閃佢落黎就全力一擊

終於打到普通攻150 但全力打頭最高都係6xx
無用石bug

兇豺龍大劍 3個客製化點揀好
攻擊 會心 加珠各1？

心眼根本廢

玩蓄力應該點砌

d人測試過今集大劍 唔蓄力收益大過蓄力 當然有時間比你蓄就更好 唔蓄力補多刀可能仲扣得多

我都係唔蓄多

幽玉係未必跌道具？

即係集中唔係必需技

今集直頭無用...

想問下貓食點先可以死少次？

高耳保持不斷輸出好過

[black][/black]

求大大睇一睇蓄力流 個3麻耐唔洗理 都係廢珠

冇高耳既蓄力

爬左文，是咪轉爆鱗b 再插珠？

用肩撞就夠 高耳好哂技呀~~

所有屬攻換走佢吧 轉弱特 見切 挑戰者之類會好好多

其實唔係刷時間用不動衣都係用耳塞好d ， 肩撞都唔係100%岩時間， 協力隻王仲會周圍走 ， 你撞完仲要追返隻王 ， 當你唔用耳塞一下高50傷 ， 佢叫一叫用耳塞都打到最小300-500傷， 多既中埋真儲都得

必備技一定係耳塞 弱特
之後自己試下集中 拔刀 超心 精神抖擻 攻擊 體力 匠果d
大劍冇耳塞會成日係真3畜出之前比人斷

睇個人喜好吧 我自己就比以前少用耳栓了 可能係個技難出
今集大劍變左好多 連集中都唔係必須 拔刀會心變埋弓技

耳塞護石點先有得整

拔刀都唔係完全無用
好難下下出真儲

拔刀有2都夠

X 再🔼 ?

兇豺三個洞你地會點客制強化？

小弟愚見耳塞真係必備

成日都係喺腳邊準備出真儲
隻怪一叫個下當你好準咁用體撞擋咗
但再上㩒三角準備出返真儲隻怪已經跳走/飛走

相反有耳塞襯佢嗌緊硬直嗰下一野轟落去基本必中
真係爽太多

攻 攻 會心

加攻好似無乜感覺
我諗住 會心 會心 吸血
因為真蓄成日打唔中弱點無左50%攻擊力

會心

咁你應該練下時機 ， 無左50% 你個到得返20%

精神3 加 弱特3 已經80% 攻4加5% ， 85%已經好夠

拔刀加會心仲多過弱特，會唔會好過弱特呢？

真儲力唔食拔刀

兇豺大劍做乜多左水屬

要心眼定精神好

解放左

可唔可以比埋裝list睇 pls

要客製一洞

巴哈見過

冇上巴哈 不過我諗都係個啲技咁上下

大劍特化應該特化咩能力好

有冇咁撚多珠呀

套裝兩頭唔到岸 ，集中又收刀，同埋咁低會心超會效益好低， 玩真儲精神抖數必需技
，要耳塞就要取捨，唔要超會心轉精神抖數，同埋收刀都無用，今集大劍收刀速係頭幾名

有冇巴打玩屍套龍把大劍

有整 無玩

大劍初體驗 神鮮出爐

超心其實好多套裝都非必備
反而攻擊4or攻擊7真係underrate

想玩下大劍 請問我咁配裝係咪已經叫成左型？

利 玩拔刀術 真蓄力斬好難預位

終於砌到套可以100%會心
武器客製10%會心+弱特50%+精神30%+看破10%

講堅 拔刀技最好唔好用了 因為拔刀3蓄都係得76動作值(唔知有冇錯) 唔會再用普通3蓄咁打怪 因為收益太低 而且拔刀技lv3超食位 放個挑戰者/其他技仲好了 而大劍重點已經放哂落真蓄度 搵到時機真蓄到1野已經夠食你幾野3蓄 (好似係 )

好難砌裝 我岩岩爆完主線 裝同你地上面貼既全部唔同
有排再砌

其實而家大兇把刀好定係屍套？

多珠就兇豺>屍套
但要玩埋客製先真係勁

估唔到屍套刀會輸

有無巴打玩冥燈把大劍？

想問下貓食點先可以死左都唔當死左一次？

太低攻 唔多好用 好似係

加第1次會心多10% 第2次得5% 唔抵用

貓飯
報酬金保險

屌，hr49嘅奇撚任好撚難打

一擊脫離

勝在叫有白斬同2格2級位

有冇d咩防裝推薦，電一電就死

耐雷衣裝

插三粒耐雷珠
就算唔算高都唔會負

盡量插耐雷珠 食埋貓飯屬性耐性大
血用秘藥升上去
帶埋忍耐藥丸同硬化藥
用蒼火大劍玩一擊脱離斬角
不過我斬左都半個鐘
衣裝我冇耐雷衣 所以帶左體力同治癒煙

依家整左
攻7
挑戰2
弱特3
精神2
耐力回1
精靈2
火龍奧秘
滅盡套回血

好想換高耳..但呢套又好高會心同高傷..

集中真係廢技黎 1同3lv跟本冇分別

但唔裝又差好遠 個人覺得裝夠2lv就得

高耳返唔到轉頭
大叫個陣人人暈緊 你就無視世界個感覺好正

又拔刀又弱3?

我係拔刀2加弱3

大劍玩無屬應該玩邊把?
我見屍套都係龍屬?

有兩套心水想砌
耳塞5 弱突3 超會3 拔刀2 集中3 收刀3

耳塞5 弱突3 超會3 拔刀2 耐瘴2 收刀3 精靈加護1

兩套都係得返武器有一個珠位空
第一套要用泥魚龍腳 砌出黎好柒 第二套就外型好好少少 如果打屍套就可以武器加多粒珠變耐瘴3 但冇集中
邊套好d

當我冇問過
原來係玩斬味唔係玩無屬

有冇隻怪訓覺，真儲打頭end game心得

點樣一件閘裝幾粒珠?

件裝可以裝幾多粒同幾lv既珠係預設左

可以點改進 除左攻擊幾乎齊珠

匠2我覺得冇咩意思
有匠通常都用屍套
但得2條白斬依然好短
另外你追得弱點劈都好少會彈刀
心眼作用好似不大

咁樣會好啲嗎 打弱點加拔刀有93%爆擊 同埋匠5耳塞5 仲有爆撚龍套裝技保仲
代價只係超心3變超心2

超會心3 一下扣幾多?

用開juno刀 如果打麒麟使唔使特登出把雷屬刀？
另外麒麟把召雷劍勁唔勁？

攻擊係咪4已經夠用

有冇人鍾意點都塞粒 精靈守護
成日都救到我

外型夠浮誇
加雷光珠有成6百幾屬

未計珠位我剩係砌超1/拔刀技3/集中3/納刀2/火龍套裝

暫時夠打大部份怪，包括solo 歷戰麒麟，不過要靠一擊脫離，磨咗差不多20分鐘

而家唯一打歷戰爆鱗solo 唔到，太難打

其實屬攻係點計

搵人幫打

想問下玩大劍
上位初期你地點過渡？
裝同武器
Thx

上位初期全部熔山 唔駛煩

武器都係？
係咪打到滅盡換滅盡
劇情完左先諗？

武器邊把高攻用邊把
打JUNO最好刷把飛雷刀剋佢
過完JUNO又刷一套JUNO裝 輕鬆爆機
爆機之後就 裝備既技能行先

Thx
始終大劍最有psp年代既feel
斬斧係易玩同都唔弱
但冇果種刺激

我都係老派人，所以玩返大劍。明知呢集弱勢，但打法最有回憶。明知已經冇人玩拔刀流，但總係想砌拔刀裝

而家高耳匠4拔刀2收刀2弱特2加會心珠

會心百搭裝

砌左套拔刀黎打麒麟
求點評
珠係攻擊 耐雷x3 痛擊

有冇一套裝可以齊晒攻擊4拔刀3集中3弱特3超會3高耳

有冇啲裝係唔使對珠太大需求

你地覺唔覺得超心Lv1其實已經好夠
1.3倍 -> 1.4倍要兩個珠位
其實唔係幾抵

打歷戰麒麟用3耐雷3體+屬耐性貓飯+防雷斗篷
完全唔驚失誤

呢套裝咁都贏唔到既話可以賣左隻game佢

想整套拔刀懷緬過去
其實拔刀流係咪唔一定要耳塞 加弱點同超心就夠

拎左把屍套 依家砌到r撚爆頭
有無人可以同我傾下
依家可以耳5匠4弱3超3剛刃1速磨2
有咩方法可以升爆匠5速磨3
武器多1洞可以速磨3 但匠可以點砌到5
另一套更暴力就遲d再講

我用電話睇無事先po

我無話贏唔到
想睇下點改進姐
洗鬼咁串咩

集中2同3 效益接近一樣 不如推多個精神抖擻 咁樣打弱點都 50+20+武器客制10
遲啲打多粒超會就轉粒攻擊
不過拔刀真係搞唔到 反正呢集出到真蓄先係最大輸出 唔洗咁執著拔刀

除非你技術好好 真畜成日出到啦
如果唔係拔刀一擊脫離個dps仲高
如果隻怪訓低 用第一下後cancel第二下再出第三下 個傷害都好可觀

整左套專玩真畜力 但都係發覺拔刀集中納刀咁樣仲高輸出

有咩拔刀流裝好砌
之前聽人講大劍拔刀廢左
但個人好憧憬拔刀

我頭腳蒼火，爆鱗手，身大馬士甲，腰熔岩魚

1lv 拔刀護石

有集中/拔刀/超心/納刀/屬強（火龍套裝）

其實鳩混，但勝在易出。如果護石勁啲應該可以再混其他裝增強

唔好玩啦
拔刀除左打麒麟會快d外 一定係真溜傷害高d
我last hit打頭500-700到 一組1000 你要拔幾多下, 溜打唔到頭 就你問題去渣鎚練下

我意思係你件裝完美剋奇撚 唔係想串

無心眼都鋼龍會唔會彈刀彈好勁？
一路著緊火龍未想轉

追弱點劈唔會點彈刀

鋼龍好少 同埋想斷尾

條尾唔彈架
主要彈對翼

咁換下套裝先

你一場出到幾多下真畜 你自己數下再講

都係砌爆鱗同大馬加納刀護石
用過納刀就知大劍個攻速可以有幾快

我太廢
收刀真係必備
再加拔刀2弱特3

隨左連環火車外 剩用溜, 岩位就上真溜
鋼龍閃光彈閃落黎 屍套耐障任打
炎王噴火 就企頭左右溜, 粉塵爆炸炸唔到 係連續火車唔得
滅盡大把片自己睇
不如你講下你唔識打邊隻啦

除左爆鱗同奇撚真係隻隻都好易上到真畜

唔駛啦有心
太刀開場三連見切上紅刃 盾斧超解下下爆頭 龍矢每次貫全身
邊個唔知姐 講黎都哂氣

你講個幾樣除左太刀外其他都係企岩位,等岩時機就用到

其實隻怪有硬直 有認真玩都知出咩技最高攻 巴打唔駛講到得你識要你教人咁
好多人唔剩係推爆攻就係為穩定輸出 降低風險 唔駛隻怪有硬直都照保持一貫dps
你下下講到咁理想 可以十四樣武器都玩攻擊達人弱特超會就夠 唔駛有其他技了

我同你講係完全相反 我就係插高耳耐絕 溜打頭
大劍企岩位 睇岩時間溜 相比太刀盾斧已經無技術成份可言
好多歷戰係打得慢先危險 你講安全 溜可以打到怪失衡 大約4,5次真溜可以打到怪失衡 屍套炎王耐少少 多數爆完部位先會失衡

主要係而家好多時都係為左快速出到真蓄
頭兩下都貼山靠算

咁講啦 你用黎tackle既時間我已經斬左幾刀
真畜fail既話直頭係完全浪費哂成個攻擊機會
但你呢個過程我就全程輸出緊 而唔好唔記得你一組都只係多我一組兩百多d 即係兩刀左右
我真係睇唔出真畜點樣outplay拔刀

拗咩吖 我全程三角圓圈9劈不停輸出最高傷
（講緊我食最高傷）

第一個post已經話溜唔中/唔識睇位就去練下
攞鋼龍做例子閃完落黎 可以一下溜3(遠就一下短既) 第二下cancel 真溜可以溜滿 一定中梗 呢組就700咁上下 郁左斬左腳都有300+失衡值
你拔刀斬完仲要收刀
點樣outplay拔刀 上一上youtube打mhw ta大劍未知 數據証明

點解要拗拔刀同真溜邊個高傷 一個穩定輸出，一個高風險高回報 。大劍討論區，唔係大劍輸出辯論區

各有各打法啫
有時避招後焗用玩拔刀,貪刀果陣咪出真畜偷多D血囉

各有各玩法啫
何必咁執著

大把ta片係試左無數次再拎條最好出黎比你睇 唔好咁天真
你一組七百 我一組都五六百 平時斬多一刀咁大把已經追翻上
點outplay？

岩 唔講了

其實兩樣野可以並存，冇話玩死邊樣

雖然條片好多廢話 但數據証明左

無錯ta係試左無數次 但如果一條ta拔刀片都無 咁就更明顯睇得出分別

即係咁講
冇話幫邊個
大家有大家玩法
我想穩陣少少咪拔刀
真畜係高傷既
講真有時真畜流都會拔刀流啦
用拔刀流條龍訓左中左陷阱，你都會畜力啦
係咪先
打機啫，純討論

呢套點睇 刷到收刀珠會換走d耐火

冇痛擊珠
火龍腳唔抵用

係喎有一粒 用泥魚腳換點睇
有高耳攻4集中3弱特3拔刀2

要集中既話實係泥魚腳架喇
我都係用緊類似既野
不過泥魚腳唔靚

塞住體力珠先啦

想好睇又啱技好難

頭先打炎王先塞耐火

我唸左套弱特3，攻擊2，精神抖顫3，耐力急速回復2，耳塞5，挑戰者2，加速再生。

呢套會心率86% 玩真蓄，如果客製埋再加多10%，又有耳塞，另外仲有四個一洞位可以插珠。呢套夠唔夠完美

有個台仔整左呢套其實幾好用，有6格1LV位
上埋看破3 + 武器10% 可以100%會心
不過要有一粒耳塞，弱特同渾身

補充一下我唸呢套只需要一粒弱特珠就可以達成，台仔呢套我認為集中無咩必要，因為頭兩下我好少蓄力最緊要快趣出真蓄，瘴氣只係打屍體無必要常駐插珠就得，無屬性我無研究依家都係整灑咁多把大劍睇情況用，多數都係出juno 劍，無屬性武器加無屬珠攻擊力會高過有屬性？

屍套先啱 自膠

我斬斧轉

雙修

今集有肩撞同真畜玩真畜一定輸出高d打快d 肩撞擋技接真畜打頭瘋狂倒地打得又快又爽
但拔刀流都對打敏捷型既龍有用 e.g. 麒麟

利申 主用真畜但都會長帶拔刀2 因為咁樣萬用好多

大家都係玩番拔刀一擊脫離定咩
第3段就算配O加速都係成日打空氣

鍾意耳塞多d

玩屍套劍究竟點先出到
匠5
耳塞5
同弱特3？

Juno劍
龍眼 鬥技甲 爆鱗手a 爆鱗腰 Juno腳b
渾2護石

耳5精抖3拔2弱2加護2
仲有3個2級洞 可以插超會/集中

屍套劍就用龍眼 鋼龍甲 爆鱗手腰 冥燈腳
耳5匠4弱3拔2 剩3洞插耐性/達人/體力
或者換杜賓腳插2攻擊出攻4

依兩套點睇

第2套係屍劍 龍眼 鋼龍甲 爆鱗手腰 先岩
耳5弱3拔2匠2

配冥腳匠石就匠5 (防打斷1)剩1-1-2洞
配死神腳就匠4 剩1-1-2洞 護石任放

我覺得大劍爽d 我比較順手 比較易破部位 不過充能斧傷害同機動性高d

岩岩用升爆既飛雷裝打 斬一下就閃
帶齊20支藥水應該冇死

但我一條友打左27分鐘

鎚ching招天空轉轉轉好型

我打左37分鍾...

蒼火龍頭 火龍身 爆鱗手 juno腰 死神腳 匠護石 火龍大劍

冇珠情況下有 攻2 弱特2 拔刀2 超會1 匠5 屬會(火龍套技)，你有攻擊珠x2 就有5%會心，加埋火龍大劍 拔刀就有100% 會心，有兩個洞放超會心珠就可以有超3, 仲有4個洞我自己就放3耐屬珠 1體力

整耳塞護石lv3 個粒原石打咩任易出d？

巴哈台仔話打歷戰古龍好易出

最快出到真蓄係 碌 撞 強蓄撞 真蓄?

得hr42 好似冇歷戰古龍打

HR30果D歷戰都有機..不過機率就無歷古咁高
我都係未升50前就做左

匠石 爆鱗頭腰 鋼龍身
3粒痛擊珠 1粒防音珠

換套心眼裝已經冇咁易死
彈刀嗰下硬直好易累死自己
我火龍大刀配 龍眼, 其他蒼火, 輕鬆過

鋼龍身好核突
用死神腳啦

用埋手腳 回避性能&距離2 防埋風壓
好用到仆街

我砌唔到匠5

我而家好似係耳5匠4弱3拔2收2超會2

我會碌過去拔刀儲>撞>真儲

返去試下
Thx

如果岩岩整咗套熔山龍裝打上位,完全無珠係身,我想砌套裝要耳塞5同弱特3,咁樣砌點睇?

爆鱗頭火龍身爆鱗手爆鱗腰火龍腳

其實簡簡單單唔得咩..大劍邊洗咁多花巧技
耳栓Lv5
攻撃Lv7
弱特Lv3
精神Lv2
挑戦者Lv3

實用又大力..會心都有70-80%, 除非唔好彩既姐,,基本都下下暴擊咁濟

嗯

又唔係話唔得,但係呢套最少要有三粒攻擊珠先

係,其實未砌到

精神有時都未必下下發動到

精神除非你有急氣回 唔係都幾難真蓄拎到果d會心 唔會肩撞除外

巴打依兩套可以點改進?

首先要轉番幅圖先

你下面戈套除左珠同我一樣，但我接受唔火龍身換左第二套

第一套有冇得唔要無屬強化

耳塞一係5一係0

無珠

3都有用

要流暢虐下中等怪龍

點解冇咩人要超會心

哪有珠

打屍套分別跌左兩粒
不過打到hr131都係得兩粒

HR 98
0粒

你已經俾日本讀心晶片mark 實

痴線佢俾埋啲弓蓄力解放珠我做乜，我想去收刀研磨超會心同攻擊珠

有冇ching玩緊拔刀流架

通常兩刀就真蓄力斬
好少可一刀即走
帶耳塞好大機會斬到

屍套客製你地加咩

其實講真 我試過下唔同裝 但感覺其實傷害唔差得多 比盡1-20傷 分別在於刷唔刷到超心珠果啲 所以都係疊埋心水玩耳塞5保下輸出同生存能力仲實際(有時打歷戰條龍叫完一個combo就貓車) 等刷夠珠先學日本仔玩輸出啦

我推薦回復 屍套得一個客製位 首先加插珠加得個1級洞 唔會考慮 加攻又加得20幾攻 會心本身裝備都唔會小 而回復一個真蓄力可以回滿血咁濟 效益最高(個人意見

巴打用緊邊套裝

想問下大劍黎講
攻擊同超會心邊個效益大D

帝頭 10% 火龍甲+帝王腰50% 爆鱗手+腳 100%
總160%會心 再加火龍煌劍15%
總體175%會心
係我天真定真係發揮到🙇🏻

100=175

超會心

唔定 基本上每次玩都會有小小改動 不過都離唔開弱特 耳塞 攻擊依啲

而家變左咁， 冇攻擊珠，收納珠，同超心珠
，咁樣會唔會好d，等有珠先換左瘴氣珠走

強弓好呀 由hr30開始用弓 到而家100都未出過一粒弓強化嘅珠 為左避讀心先過黎玩大劍

依套夠穩陣 但唔暴力

我自己未夠技術全暴力，但又想暴力D，可以點搞

係未夠珠嘅情況下真係要取捨 一係耳塞 一係攻擊 但係匠建議升滿 因為嗰到多藍斬成1.1倍傷 當你刷到三粒超心就想咁暴都得

而家匠差1，唔知點塞滿佢

最好就係匠護石+死神腳or鋼龍身 啱啱好5lv 不過就要放棄耳塞or渾身

同埋3lv匠護石都唔易整

第一層都唔易整

女裝大馬士褲好靚 但係好廢

我終於有3粒超會心啦

妒忌

屌

耳塞5 匠5 弱突3 超會3 收刀3
or
耳塞5 匠4 弱突3 超會3 收刀3 剛刃1
or
耳塞5 匠4 攻4 弱突3 超會3 收刀3

邊套好？

補充返 用屍套大劍

其實大劍有必要用到匠咩?
我個人會揀收刀 大劍好多時都係打一兩下就走 有大把時間磨刀啦

暫時跟緊呢套
攻擊lv3，真蓄唔儲第一階段斬上位炎王頭係咪正常

屍套劍係會用匠，上到白斬傷害會再有補正，又唔會彈刀

其實今集大劍拔刀無咩意思 你配弱點+精神多數都長註80~%會心，特登配多個拔刀最多都係保證你第一刀可以會心，其實效益唔大

而且今集大劍多左個真蓄力，仲玩一刀脫離浪費左d，今集大劍應該玩持刀

唔係呀可能我講得唔好
係真蓄嚟，但真蓄又可以儲三段嘛
我係真蓄第一段

咁講啦我打普通炎王，佢訓低我最多可以拔刀斬一下》撞》跟住真蓄第一階段，如果真蓄第三段先放隻炎王9成起左身變左打身/空氣

而我就算用真蓄中頭都係3-400左右
用緊juno劍最後嗰把

問題係邊

我睇幅圖用緊拔刀先講拔刀唔勁
不過講返你個問題，首先如果知道一定蓄唔切3段真蓄就寧願打1段都唔好miss
另外我多數會直斬>蓄力>再真蓄，咁樣真蓄只要蓄1段就係最終蓄力，睇情況判斷蓄唔蓄
我自已用屍套劍，有匠有超心3，打頭好似多數都500~600
其實有珠的話建議用屍套劍比較好，其實大劍唔需要juno劍咁長既斬味，屍套劍傷害唔算輸好多，龍屬攻擊力多成倍，可以上白斬，又有1個2洞

不過其實出招套路唔會用死一套 有時蓄緊力但見到王準備出招就要出肩撞接招

玩左咁多套大劍，屍套大/凶大 ，我覺得依套最好玩, 凶大斬味短，但玩落都劈到15-17下左右，用高磨好過出匠

依個思路套裝如果出匠2就頂盡 ，加上出左匠2 換左裝會無左4個1s珠位 （看破，高磨砌不了）宜家有六個1s, 仲可以睇情況換耐瘴 速食 體力 茸食隨你便

集中同精神抖擻會唔會有少少撞
集中縮短咗儲氣時間
變相少咗時間畀耐力回滿
但精神抖擻要耐力滿先發動

精神效益真係高咩
我最常用係肩撞唔儲
根本唔會成日滿到氣出刀

有無耳塞 匠 裝推介 舊裝打歷戰唔多夠

用緊
耳塞5
集中3
弱特3
超會1
高磨3
無屬
拔刀2

個人覺得集中弱特係大劍核心技

耳塞護石 加爆鱗腳

除咗頭全部鋼龍

頭想穩就風漂頭加 加護珠 堆3lv
想快就龍王獨眼

我自己係咁

爆鱗腰至真

高磨係 快磨？
唔係好明點解要快磨

屍套劍
龍王頭
大馬士革身
爆鱗手
爆鱗腰
死神腳
匠護石

耳塞5 匠5 弱特3 拔刀2 集中2 5個1lv洞

未有匠石就鋼龍身耳塞石 變左匠4

因為佢唔用匠

你呢套我係用黎打鋼龍

食埋鋼龍套技風壓耐性

睇個人玩法， 我好少係咁碌，撞一下無咩大影響

佢真儲滿氣精抖唔係計出手果下， 反左第一圈未滿反第二圈前先滿都計

單機還好，多人太難用了

超會我覺得錦上添花
所以我會抽走超會先

匠 係無條件發動 所以我prefer 匠> 精抖

唔知其他巴打點睇

去到後期個個都插支達人煙係地
錦上添花既應該係渾身
匠5 高耳5 攻4 弱 超3
屍套大劍可以出到呢set 技

要好多珠

爆鱗頭
大馬士革身
炎王手
爆鱗腰
死神腳
匠石

耳塞Lv5 弱特Lv3 匠Lv5 集中Lv3 仲有7個lv1洞

呢套好似幾好

武要lv 2洞X1
1粒痛擊珠 1粒短縮珠 3粒防音

用咩武要匠5咁多

有冇人諗過用 鬥技場把大劍
960攻配無擊
但好似用埋匠都冇白斬
但計物理攻擊好似係最高

匠睇你用邊把 ， 如果唔用匠都可以二十刀左右唔跌斬我自已就會去用高磨，要升白斬果啲就自己砌匠入去打龍試下接受到幾多匠內再去配，我係咁，有時匠太多斬都無用

精抖真係睇玩既手法，如果你係狂碌狂撞唔顧條氣果種人我建議可以唔洗出

打左30幾分鐘終於斬撚死隻歷戰奇撚

考牌成功

各位大劍撚, 如果用大凶個把洗唔洗用匠? 定係屍套先要?

出個死神腳出匠2其實都ok 把嘢斬味都幾短下 裝仲有個兩1lv珠位

巴打點睇

最好有2-3lv 因為大凶藍斬太短

用呢把不如用賊龍大劍

依把摸頂斬都係藍斬我唔會出匠比佢，16刀左右先會跌藍， 出高磨更加彈性砌裝

嗰把效益冇工房太刀好 配無擊珠嘅話大凶嗰把好 有兩個三級珠洞 仲可以客製三次

受教, 想問下點知道一把武模頂可以去到白斬....

攻珠加基礎攻擊者係點？

大劍 雙刀都係一樣加咁多
咁雙刀未屈爆

唔關事 雙刀本身低攻

yes...

你哋有冇轉屬性劍去打唔同龍？

例如鋼龍怕雷用奇撚劍？定係只用juno劍高攻打算？

街場保命大劍裝

大劍好似無咁重屬性

奇撚劍咪同以前一樣，一睇就認得

歷戰 精守係咪會降低機率？

要4粒攻擊珠
唔要攻4 多好多選擇

我覺得有體力唔使加護......兩取其一, 有點多餘.....

我自己就用緊 耳塞5匠5弱3超心3回性2...仲有2個1洞插乜都得

賊龍無屬大劍最勁

工房大劍升咗都有兩個三級洞
我仲未知佢配匠會唔會上到白斬
網上好少呢把劍嘅資料
如果上到白斬配埋無擊
工房大劍真係最高輸

屍套得匠2夠用咩

都幾正喎，係咪要大量珠

感覺上係嘅,所以遲啲都會換走佢

應該會走加護,再睇睇有乜珠啱使

片手本身扣十幾
一加加廿五未者係三倍
但大劍扣一百加廿五得25%

工房無白的

工房得一個三級洞
冇白斬
得一次客製

thanks巴
睇嚟可以專心玩屍套大劍

唔夠,所以都會轉下

屍套係性價比最高大劍
齊珠大兇應該高攻少少

我有
唔係嘅我會頂唔順，用死一把太寡
就算廢少少我都會轉

賊劍配無屬強化係最強 3x客強 3S洞x2
可以唔用匠 素劍有30藍 一般都夠用

me都係大劍下等用家

其實玩大劍 係咪淨睇物理輸出好啲 唔好睇屬性
如果大兇齊珠高攻啲 咁用大兇劍仲好

學到嘢

有大量攻擊珠就係既

上網睇過唔會上白斬 同埋佢好似得一個三級洞同只可以客製一次 大凶客製三次攻擊已經高過佢 又易合

最多人用3把 JUNO 屍套 大兇
JUNO應該係早期先會用,後期有裝明顯差過另外兩把
屍套優點係配匠上白斬 攻擊力>ALL,缺點係綁定要匠,開唔到其他攻擊技能
大兇優點係客制3次,又用猛者龍脈石,兩個3洞,可以配無擊..缺點係好撚難齊到D珠

冇追post
有冇師兄分享下有耳塞同冇耳塞裝
同埋想問大家通常係吸血？耳塞？定係全攻加會心？

想問有冇可能砌到耳塞5，匠5，弱特3，超會3，另外淨返既位收刀/體力都得

我未有弱特 超會 同匠珠，防音有4粒

你睇下有咩裝本身有超會心,就知有冇可能

係咪應該追post呢你

我都唔想拔刀
但冇珠

有冇人打高耳 拔刀 弱特 超會 呢個方向

未有珠 想學野

我砌左套屍套大劍好似係高耳匠4弱3拔2超會1,咩裝而家影唔到

個人覺得唔係TA拍片超會心真係冇咩用
正正經經高耳弱特拔2下下咪頭咪弱點 再加一堆保命仲好 唔死先有輸出

未有龍精原石去唔到耳石3

所有加攻擊力buff都要乘武器部率
大劍係4.8
片手 雙劍得1.4
20*4.8=96
20*1.4=28

所有加攻擊力buff都要乘武器倍率
大劍係4.8
片手 雙劍得1.4
20*4.8=96
20*1.4=28

歷戰就有機會出,非古龍都有

終於大劍都準的開2

客製化點先開到
已經HR51

出猛者或英雄石

耳塞5 攻擊4 弱特3 超心1 收刀1 加護1 見切3
大家點睇,暫時正係整到咁樣

今日改左咁，
心目中想要耳5，匠4/5，弱特3，拔刀2，
超會心/攻擊

問題1. 超會心定攻擊好?
問題2，客製強化，揀邊樣好?

砌左套怕死裝
屍套 (弱特
龍眼 (耳SUCK
麒麟B (加護
爆手
爆腰 (耳SUCK
死神腳B
匠3石

耳5匠5弱3加護3拔2 (把劍客制1洞就有3個1洞)

客制就自已鐘意

俾我就客制多個洞插攻擊+攻擊石上攻4 個頭再插匠

打垃圾就上埋攻7車爆佢(如果有珠)
驚死就插保命技/其他

集中3其實幾好用 條龍倒地你出完兩下真畜人地先出得一下條龍已經準備起身
想砌套有齊耳塞5 匠4/5 弱特3 集中3 收刀3 不過應該要放棄超心3or攻擊4

巴刷到咁多攻擊珠

攪到想砌集中3

邊條龍訓地有時間俾你出到兩次真儲力

除非你有多3粒攻擊珠 通常都係冇咁多先用住速納珠頂下位
不過用慣左真係幾爽 寧願低少少攻

係古龍都得 不過唔係倒地時間出哂 通常都係條龍起左身果下先出到真畜 但冇用集中3通常都係得一下

砌多左依set, 匠5上唔上到白斬

得55%會心就好用超會心啦 爆唔爆都成問題 ，

玩真儲 弱特 精神抖數就必備 ，
又想要白斬又要耳塞 ， 到頭黎真儲個下唔識爆， 傷害仲低過滅盡武

再吹大d, 集中3 只係草快20%

吹到咁大第一次見

拎咗把滅盡大劍客製咗回血
打歷古一開波不動衣埋身換血
一下真儲回成四分一條血

依把冇白斬

超心要出起碼要有2，得1不如換其他。